［示威活動］阻止紅色資本嚟香港cap水

如題 有冇方法可以阻京東紅資本嚟香港cap 水

冇 此post 已完 多謝

遊行去港交所呢

點會有用

咁都唔可以就咁睇住中共cap完啲美金返去㗎 又有咁多人買紅股